[施沙梳些] 如果拎張“死者甦生”去睇木乃伊展會點?

唔知可唔可以叫醒法老畀千年積木我呢？

個6具都唔係法老嚟

守墓一族可能都有千年神器

得啲貴族同樂手

餓呢羅灘!

墜囉